扶手電梯好易自炒

本身做開電機工程，有次去聽一次分享會時傾到電梯安全問題。近年多左人用買餸車，車碌既螺絲好易鬆脫跌左落扶手電梯上，不時扶手電梯自炒就係由果尐螺絲造成。扶手電梯意外真係好危險，大家使用時要小心，不時要檢查買餸車既碌仔呀。